module.exports = {
    messages: {
        verifyPromptGroup: (username) => `Herzlich Willkommen, ${username ? `@${username}` : 'newcomer'}! –î–æ–≤–µ–¥—ñ—Ç—å, —â–æ –≤–∏ –ª—é–¥–∏–Ω–∞, —â–æ–± –ø—Ä–∏—î–¥–Ω–∞—Ç–∏—Å—è –¥–æ –±–µ—Å—ñ–¥–∏: ${process.env.BOT_URL}.`,
        maxAttemptReached: "–í–∏ –¥–æ—Å—è–≥–ª–∏ –º–∞–∫—Å–∏–º–∞–ª—å–Ω–æ—ó –∫—ñ–ª—å–∫–æ—Å—Ç—ñ —Å–ø—Ä–æ–±. Bitte versuchen –ø—ñ–∑–Ω—ñ—à–µ.",
        welcome: "–õ–∞—Å–∫–∞–≤–æ –ø—Ä–æ—Å–∏–º–æ! –í–≤–µ–¥—ñ—Ç—å –ø—Ä–∞–≤–∏–ª—å–Ω—É —á–∏—Å–ª–æ–≤—É –≤—ñ–¥–ø–æ–≤—ñ–¥—å, —â–æ–± –ø—Ä–æ–¥–æ–≤–∂–∏—Ç–∏:\n",
        incorrectResponse: "Falsche Antwort. –°–ø—Ä–æ–±—É–π—Ç–µ —â–µ —Ä–∞–∑: ",
        verificationComplete: "–í–µ—Ä–∏—Ñ—ñ–∫–∞—Ü—ñ—è —É—Å–ø—ñ—à–Ω–∞. Herzlich willkommen!",
        verificationError: "–û—Ç —Ö–∞–ª–µ–ø–∞, —â–æ—Å—å –ø—ñ—à–ª–æ –Ω–µ —Ç–∞–∫. –°–ø—Ä–æ–±—É—î–º–æ —â–µ —Ä–∞–∑...",
        copyPasteFromCache: "–û—Å—å –ø–æ–≤—ñ–¥–æ–º–ª–µ–Ω–Ω—è, —è–∫—ñ –≤–∏ –Ω–∞–º–∞–≥–∞–ª–∏—Å—è –Ω–∞–¥—ñ—Å–ª–∞—Ç–∏ —Ä–∞–Ω—ñ—à–µ. –í–∏ –º–æ–∂–µ—Ç–µ —Å–∫–æ–ø—ñ—é–≤–∞—Ç–∏ —ó—Ö —ñ –≤—Å—Ç–∞–≤–∏—Ç–∏ –≤ —á–∞—Ç:",
        banSpammersComplete: (spammers) => `‚úàÔ∏è –í–∏–¥–∞–ª–µ–Ω–æ ${spammers} ${spammers === 1 ? '–ø—ñ–¥–æ–∑—Ä—ñ–ª–∏–π –∞–∫–∞—É–Ω—Ç' : '–ø—ñ–¥–æ–∑—Ä—ñ–ª–∏—Ö –∞–∫–∞—É–Ω—Ç—ñ–≤'}. –ü–æ–±–∞—á–∏–ª–∏ –ø–æ–º–∏–ª–∫—É? –ó–≤'—è–∂—ñ—Ç—å—Å—è –∑ ${process.env.BOT_URL} ü¶òü¶òü¶ò`,
        thanksMessage: "Danke sehr! –ü—Ä–∏—î–º–Ω–æ–≥–æ —Å–ø—ñ–ª–∫—É–≤–∞–Ω–Ω—è!",
    },
    captchas: [
        { id: "1", question: "–Ø–∫–∏–π —ñ–Ω–¥–µ–∫—Å –º–∞—î –ø–µ—Ä—à–∏–π –µ–ª–µ–º–µ–Ω—Ç –º–∞—Å–∏–≤—É?", answer: "0" },
        { id: "2", question: "–©–æ –ø–æ—Ç—Ä—ñ–±–Ω–æ —Ä–æ–∑–±–∏—Ç–∏, –ø–µ—Ä—à –Ω—ñ–∂ –º–æ–∂–Ω–∞ –±—É–¥–µ –≤–∏–∫–æ—Ä–∏—Å—Ç–æ–≤—É–≤–∞—Ç–∏?\n1. –î–≤–µ—Ä—ñ\n2. –°–∫–ª—è–Ω–∫—É\n3. –û–±—ñ—Ü—è–Ω–∫—É", answer: "2" },
        { id: "3", question: "–ß–æ–º—É –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º—ñ—Å—Ç –Ω–µ –º–æ–∂–µ –∑–Ω–∞–π—Ç–∏ –ª—é–±–æ–≤?\n1. –í—ñ–Ω –≤–µ—Å—å —á–∞—Å –¥–µ–±–∞–∂–∏—Ç—å\n2. –í—ñ–Ω –¥—É–º–∞—î, —â–æ –≤—Å—ñ –≤—ñ–¥–Ω–æ—Å–∏–Ω–∏ - —Ü–µ —ñ—Ç–µ—Ä–∞—Ü—ñ—ó\n3. –í—ñ–Ω –±–æ—ó—Ç—å—Å—è –∫–æ–º—ñ—Ç—ñ–≤", answer: "3" },
        { id: "4", question: "–ß–æ–º—É –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º—ñ—Å—Ç–∏ –Ω–∞–¥–∞—é—Ç—å –ø–µ—Ä–µ–≤–∞–≥—É —Ç–µ–º–Ω–æ–º—É —Ä–µ–∂–∏–º—É?\n1. –õ–µ–≥—à–µ –¥–ª—è –æ—á–µ–π\n2. –í–æ–Ω–∏ –≤–∞–º–ø—ñ—Ä–∏\n3. –°–≤—ñ—Ç–ª–æ –ø—Ä–∏–≤–∞–±–ª—é—î –±–∞–≥–∏", answer: "3" },
        { id: "5", question: "–°–∫—ñ–ª—å–∫–∏ –∑–Ω–∞—á–µ–Ω—å –º–æ–∂–µ –ø—Ä–µ–¥—Å—Ç–∞–≤–ª—è—Ç–∏ —Ç–∏–ø boolean?", answer: "2" },
        { id: "6", question: "–Ø–∫–µ –Ω–∞–π–º–µ–Ω—à–µ –ø—Ä–æ—Å—Ç–µ —á–∏—Å–ª–æ?", answer: "2" },
        { id: "7", question: "–Ø–∫–∞ —Å—É–º–∞ –∫—É—Ç—ñ–≤ —Ç—Ä–∏–∫—É—Ç–Ω–∏–∫–∞ (–≤ –≥—Ä–∞–¥—É—Å–∞—Ö)?", answer: "180" },
        { id: "8", question: "–©–æ –±—É–≤–∞—î —Ä–∞–∑ –∑–∞ –º–∏—Ç—å, –¥–≤—ñ—á—ñ –≤ –º–æ–º–µ–Ω—Ç, –∞–ª–µ –Ω—ñ–∫–æ–ª–∏ –∑–∞ —Ç–∏—Å—è—á—É —Ä–æ–∫—ñ–≤?\n1. –ö–æ–º–µ—Ç–∞\n2. –°–µ–∫—É–Ω–¥–∞\n3. –õ—ñ—Ç–µ—Ä–∞ '–º'", answer: "3" },
        { id: "9", question: "–ß–æ–º—É —Ä–æ–∑—Ä–æ–±–Ω–∏–∫ –∑–∞–ª–∏—à–∏–≤—Å—è –±–µ–∑ –≥—Ä–æ—à–µ–π?\n1. –ù–µ–¥–æ—Å—Ç–∞—Ç–Ω—å–æ –∫–æ—à—Ç—ñ–≤\n2. –í–∏—Ç—Ä–∞—Ç–∏–≤ –≤–µ—Å—å —Å–≤—ñ–π –∫–µ—à\n3. –ü—Ä–æ–≥—Ä–∞–≤ —É –ø–∞—Ä—ñ", answer: "2" },
        { id: "10", question: "–Ø–∫–∏–π —Å—Ç–∞–Ω–¥–∞—Ä—Ç–Ω–∏–π –ø–æ—Ä—Ç –¥–ª—è HTTP?", answer: "80" }
    ]
};
